南亞狗究竟幾撚時死！！！

話説琴晚12點幾送完女朋友番屋企，然後立即狗衝去大圍狗鐵站搭尾班車。到左之後坐係月台嘅時候正打算聽下歌，就黎左隻南亞狗。佢遞咗隻手出黎打算同我握手。我無理到佢，點知條仆街坐係我隔離話 ：「can we be friends。 」仲摸撚咗我大髀 ，我立即企撚起身鬧鳩佢：「what the fuck are you doing, fuck off。 」跟住佢立即走開 跟住走撚咗去隔離個廢佬張凳度同佢握手，仲錫撚咗佢隻手。屌！依家d南亞狗真係痴撚線！依家連巴打到要小心

有無人遇過差唔多嘅事

如果係鬼佬就即刻冇問題 啲蝻懶係chill 其實好撚7

屌你問題係 我係男人啊！

巴基斯坦式hehe催情性暗示

坐埋黎已經一陣臭味，個垃圾廢佬連南亞狗都啱

諗起都覺得噁心